如果陳美齡做咗教育局局長...

如果陳美齡做咗教育局局長...

陳美齡 教育局長
郭富城 警務處處長
劉德華 保安局局長
周潤發 立法局首席非官守議員

徐家傑 廉政公署執行處首長
李子雄 律政司司長
任達華 海關關長
方中信 消防處處長
吳啟華 醫管局局長
芳芳姐 平機會主席

梁家輝 警務處副處長(行動)
林文龍 警務處副處長
黃德斌 警務處副處長
楊采妮 警務處高級助理處長
蔣志光 警務處高級助理處長

仆你個街寒戰黎嘅